有邊間鞋舖係賣真貨

想買對ultraboost

Triplerun我自己去開

允記

Adidas門市

無乜款揀

100%真係得adidas門市

要真係咁架啦

咁邊間門市多啲款

銅鑼灣中環果d多好多正常你會想買既野